有冇讀哲學嘅過來人入嚟分享下

小弟想知道哲學讀咩(課程 考核內容/模式)
三間u哲學有咩分別
未grad 嘅而家讀成點 已grad 嘅而家做緊咩

lm